(求救)底板detect唔到所有usb

直到尋晚仲用得好哋哋，今朝開機就全部usb detect唔到，用唔到mouse keyboard 喇叭嗰啲

Check過底板上面有插實，冇插錯

Google完話可能要更新底板驅動程式，但我mouse keyboard都用唔到可以點裝

入桌面後Keyboard mouse 喇叭都有著燈，但就係用唔到，冇反應

救救我

救我

開機時入bios睇，得唔得一試就知

或者 拎去其他機試

入bios係咪撳del/f2？
我用唔到keyboard

睇底板，唔知亂撳都得

哎，唔得就買個，幾十蚊